作為勇武 有少少野想講

第三次post 唔做標題黨 只希望香城online全線手足睇到呢個post 幫手傳開個idea

利申 本人反對一切暴力

對上一個post 推唔郁呀

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

支持

Tui

呢個post係我心急 做左標題黨 sorry各位手足

1名休班警察準備上班時被襲擊

我只係想大家睇到留意到

多謝你

幫手推下

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

圍個武器庫同裝備唔對等既時候
成效唔太高㗎
成功固然好
但要冒個有手足受傷既險
我會選擇唔冒

圍警察，還不如像在英港人一樣去圍高官
高官被圍，基層警察更害怕

所以先要推下其他方法

其實係要製造返同樣恐懼比對家

謝謝推post

Tuiiiiii

呀蛇今晚唔洗ot?

白鳩痴，係唔係都屈呀sir
我地呢邊多多幾個你呢d真係唔駛嬴

唔好周圍開花呀!!

Push push

除左開花 手足們可以試下其他方法既

有咩係度傾

騷擾警署，警力充足、武器多
騷擾官舍，警力較少、易逃脫

或者睇下老豆搵仔 得閒嘅去阿sir屋企附近一齊食下飯

敵人害怕什麼 就做什麼

老豆搵仔D地址

高官

千祈 唔

Dllm
無啦啦約人出嚟食飯
你訓撚醒未
好意思話我白鳩痴
講咗幾多次唔好相認

你地黑警嗰邊多幾個清醒既
而家就唔會咁啦
比個政府咁利用法仲係到奶鞋底

唔好去人地仔女學校附近出現 分分鐘食催淚彈

設個RB，放個火魔法就跑

高官出沒有幾可遇到

唔 好 呀

自己睇下我個D帖啦柒頭，我做護士架，我參與社運個陣你仲係條精蟲架柒撚懵懵食甜筒

未係時候

遇唔到, 咪又係搵仔, 搵女

千奇唔好幫曱甴屋企門口突擊裝修

又唔係下下咁浪費魔法 好貴下架

最起碼可以係老豆搵仔度搵到手足們要既target先

5位數既運登仔
7月先開始活躍出post?
防人之心不可無
仲要係到放低tg
無論你係邊邊都唔安全
你係真護士的話
放低tg比狗搵
你自己都要醒目啲

啱呀

認真覺得有咩可以係到傾
大家一齊討論下件事
又可以多人知道發生緊咩事/有啲咩更加好既方法

G chi

講左咁耐真係要做

一齊宣揚下個idea

唔使嘈交既

推

Shared Spread for whole world

有睇到post既手足支持下 幫手推上熱門 宣揚開去

推個十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push

唔好同我講你地無發夢去過禮賓府，半山豪宅。作為老豆梗係希望D仔出人頭地，希望你今日無聽日會有，香港人要有大志向著標竿直跑！

希望多啲手足向呢方面諗諗

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

其實有眼見 多謝手足補充哂我想講嘅野 希望大家可以諗下呢個時勢 真係咩辦法都要試試

唔好再道德綁架自己

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

其實有眼見 多謝手足補充哂我想講嘅野
希望大家諗下呢個時勢
真係咩辦法都要諗完去試 去做
唔好白白尋日poly流嘅血就咁失去
唔好再有更多手足無謂犧牲

唔好再道德綁架自己

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

其實有眼見 多謝手足補充哂我想講嘅野
希望大家諗下呢個時勢
真係咩辦法都要諗完去試 去做
唔好白白令尋日poly流嘅血就咁失去
唔好再有更多手足無謂犧牲

唔好再道德綁架自己

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

其實有眼見 多謝手足補充哂我想講嘅野
希望大家諗下呢個時勢
真係咩辦法都要諗完去試 去做
唔好白白令尋日poly流嘅血就咁失去
唔好再有更多手足無謂犧牲

唔好再道德綁架自己

手足們認同嘅幫手推上熱門 冇人睇到啊!!

堅持啊，因為退無可退喇。。。。！

得閒幫手推下

而家好多人都仲係衝破唔到心理關口

針對政府官員及機構攻擊的叫革命家

針對平民攻擊的 叫恐怖份子

大家分清楚

幫手推po

最重要係留有用之軀

所以先想試其他辦法唔好咁易犧牲手足

得閒幫手推post